[積德] 限時包唔準八字算命第三彈

最近我感覺到有好多俾我走咗數嘅人喺心入面咒罵我
搞到我成日心緒不寧，見今日有啲時間就開返個post幫大家算下命啦！

老規矩
我鍾意答就答，唔鍾意答就唔會答

e.g.
點稱呼：
出生日期：dd/mm/yy (time)
(如果唔喺香港出世請講低邊度出世)
有咩想問：我幾時死？ 我幾時可以溝到女神？我係咪會發達？
性別：m/f
以上問題唔代表一定會答，畢竟天機不可洩露太多

另外！！！！
唔好報農曆，一律唔受理
唔好報四柱八字，都係唔會理

下面開始留名發問，如果怕俾frd認到可以留tg，得閒add

積德

點稱呼：厹厹
出生日期：10/04/19 (23:33)
(如果唔喺香港出世請講低邊度出世)我係產房出世
有咩想問：我幾時有得忍酒？典先可以唔好咁柒？
性別：gay

受良心責備

我真係標眼水

1985年1月12日
想知幾時可以識到樓豬
性別男

出生日期：30/08/1995
有咩想問：我老咗會唔會乞食
性別：f

稱呼：直仔
出生時間：1993/10/30 上午8:52

想問下 我幾時會轉運(依幾年好差) 幾時會有返d財 同埋 幾時結婚

感謝感謝

性別：男

點稱呼：阿嘉
出生日期：31/01/1987 (夜晚11點幾)
有咩想問：想問幾時嫁得出， 如果嫁得出， 老公有無錢
性別：f

感激不盡

稱呼：Oreo
出生時間：1997/12/16 00:00 廣東

幾時會轉運(依幾年好差) 幾時會有返d財 愛情

講返你條命，
原局水十分重，要用甲木洩
不幸嘅係細個時啲衰運未行晒，所以有排柒，柒到老🙏🏻
閣下健康是否有啲問題？例如脫髮等？
啲錢銀方面容易財來財去？唔知關唔關晚晚飲酒事？

男

絲打嘅話可以幫你抹

絲打你好準
我真係有髮線後移同埋晚晚忍酒
大師可唔可以教下點化解

女

我男人嚟（我擺明女人）

個人性慾慾望虛榮心太重都會引至脫髮
建議老弟你看破啦 放下啦🙏🏻
另外，有能力嘅就做多啲善事吧～
無能力嘅就撳少啲負評🙏🏻

稱呼：呀鹽
出生時間：1994/09/12 19:30
男

想問下 我就畢業，想睇下畢業後前景未來等
同埋
有冇機會追到一個識左好多年既女神

感謝感謝

想正評以示清白但你唔值

謝謝

想知我幾時生日咪直接講囉

點稱呼：先感謝死港女
出生日期：1996 8 29 7:45pm
香港
有咩想問：財運事業運最近如何
性別：男

橄欖串批壞你條命先掰鳩拜

魯迅都未生埋就收嗲啦

負評咗先 join 手拉手

xan要算嗎？可打尖

拎唔到惱羞成怒

巴打你好我叫Tommy
性別：男
出世日期 1995年11月13日 約下午3點
有咩想問： 請問巴打我現時追緊個女仔可唔可以一齊到？同埋可唔可以長時間發展到？
唔該晒巴打

絲打先岩

檢舉咗你洗板式負評

唔好暗戀我ok？

點稱呼：方麗娟
出生日期：1992 年11月4日 9:00pm
有咩想問：想問事業發展～岩做邊一行？
性別：f

Thanks

姓名：霖
性別：女
出生時間日期：2001年2月15日 早上8時49分
問：想知愛情運，學業運 幾時有拖拍？呢個算係真命天子？呢排嘅學業運如何？
唔該你大師

點稱呼：點同我架FC鬥
出生日期：26/12/2000 (21)
(如果唔喺香港出世請講低邊度出世)
有咩想問：我多女？
性別：m

姓名：kin
性別：男
出生時間日期：1991年06月01日 下午1時55分
問：想知財運同感情 謝大師

點稱呼：Woo
出生日期：09/09/91（02:00）
有咩想問：姻緣如何
性別：F

姓名：Hei
性別：男
出生時間日期：1998年08月31日 上午5時43分
問：想知學業同感情姻緣 謝大師

唔好掉轉d野講

我知錯

照鏡

請我飲酒就收返

好想忍join?

好令

真mk john

塊鏡梗係令

港港好忍得

媽媽話打尖唔啱架😢

都算係。人緣還可以的
咁同我位同事有冇機會？定係其他人？

點稱呼：崔
出生日期：1995/07/14 16:42
女
依家個個係咪mr.right?

push 希望港港唔好漏左我🥺

點稱呼：多啦
出生日期：29/09/97 (14:29)
依家果個適唔適合白頭到老？以後繼續一齊我開唔開心？我會唔會發達？
性別： F
唔該晒

Push希望個post幫到更多人

第三彈截止

屌而家先見到唔好漏我係咪發雞盲

🥺過嚟我度立即有

感謝

🥺真係漏咗

陰公 港港我幫佢推🥺